如何才能真正開心?

你們如何生活的?

利申，冇女

好難有真正快樂，每日都有太多煩惱。我覺得，大概只有完全逃離現在所有生活先可以感到快樂

自殺?

點樣完全逃離呀？

入手術室開

脫離六道

睇黎你日子都過得好唔輕鬆甘喎。都有好大既野限制住你。

真正快樂好難架，細路仔咪有囉，最單純嘅快樂，人大左就算幾快樂都會有煩惱係背後，所以要學識接受依種快樂，做自己想做嘅野麻醉下自己，得閒睇下自己鐘意嘅電影，聽下鐘意嘅音樂咪算囉，最緊要唔好太悲觀